[蝗蟈體驗][live][正能量]打算聽日去三和訪問及帶連登口信

是咁的,之前都有留意蝗蟈既三和人力市場既資料.

雖然大部份得出既答案都係,窮/懶/低學歷等等既預期結果
同埋係網上都係訪問男性為主,問黎問去都係知道既答案

所以今日細佬我會代表連登仔去三和人力市場去訪問女性(大神/妓女)
理想中係訪問到 雞中之霸! 紅姐

係訪問入面 我希望巴打人們可以為我出一D問題 我可以問返三和女大神
另外細佬會用自己條殘命去試傳說中既 掛b麵/掛b水等~巴打亦可以題出意見
(本身有打算去打一日散工挑戰自己,但係考慮身份証等後果問題所以暫後處理)
問既野不限,不過我會選擇性問
巴打可以將想問既問題留言(如膠問題我會抽起唔問)我會係聽日早上11點前總合晒問題一次過問受訪者
最後我都希望帶d香港既禮物多謝返受訪者 巴打可以提出意見
出發日期係6/4/2019,時間方面係下午1點鍾
太約會帶600-1k人仔旁身
祝我星期六既體驗順利

三和唔係收左檔喇咩

未呀
巴打有咩好既問題俾我去問?

推呀

首先紅姐同佢徒弟林曉已經返左老家
第二出名既三和領袖宋春江已經有明氣飯食，已經唔係大神
武術家陳勇同二百舞出沒既龍華公園好似已經封左維修
之於班大神聚腳既海信，華輝，螞蟻網都收左檔
連聖地雙豐面館都封左

首先我係訪問女性三和大神
第二,雖然三有部分已經整頓咗,但係重有部分大神重係度
but 感謝提供消息

雙豐唔係轉左佢女婿繼續經營咩，不過係咪轉埋場就唔清楚

我聽日去打卡先

this?